立場呢張相真係...

黃碧雲😢
其他人🖐🏻☝🏼

算啦，畀人好啲落台啦，佢都肯退

唔戴
有政府唔驚

好似係佢帶頭話做51手勢......
人地都退出就咪撚再狙擊啦

睇live係

其實好唔match
笑住咁✋🏼☝🏼寧願佢哋唔好做

有時寧願唔好做
好核突

做下實事我會更多謝佢地

算啦，你估班老泛民好真心咩。

以前佢地覺得有自己立場，例如魚蛋革命時，點知次次都炒哂車。

依家佢地選擇跟返主流。D口號，手勢好多都係源於佢哋鄙視嘅本土派。

示威大頭又識出話中立
依家又得登cut 到big雲無做動作
狗西到

死熱狗 又鬧特殊

門面野
放過佢啦